失約係唔係死罪？

係= 否